去做Madhead真係咁HIHI?

見jdb上面有post
但係十個friend十個都叫我唔好去 話好伏

我就見到佢請人要走到去科學園請你話呢？

人講你又唔信
你咪去做1，2個月感受下囉

做過 Internal ，未至於無福利但唔算好福利，出手就一般港資公司。

唔係唔信 係唔想信
難得有間係香港有d架勢既遊戲公司
竟然會係伏
打擊我希望同幻想

定係其實只係workload重?
我頂得順重workload

呢間垃圾抄人公司 直頭係香港之恥

宜家無得抄 出D game 都捱唔到好耐

佢好多工都一年365日都請人
但係sd 過去又未曾有過消息
住大埔返科學園好爽, 環境又好
佢仲要返10點，可以訓到9點先起身

我都近
而且自細就想做遊戲
想趁年輕追下夢

但係聽講間公司對員工好似對狗咁
心大心細

以前舊公司個designer 係入面做過
同普通港資公司差唔多
我覺得你想咪入去做下，唔試過聽左人講唔做又後悔
咁不如apply左先，入去做左唔對路咪出返黎搵工囉有咩好困惑
更何況你連offer 都未有，人地in 唔in 你都未知